有無人食過哩款炸魚薯條

而「中&港」的冤家事，既然是神透露的神機，那就是神已經安排好了，依照神告訴我們的，就可化解以減少手足傷亡人數。

香港以前叫漁港，香港八字日柱甲，果庵日也是甲，被叫曱甴，好大機會發生在甲申月（陽曆0807-0906），甲、魚都有田，字形相似。
又是有宿世魚的因緣，化解的鑰匙還是用魚來化解，這也是神告訴妮妮的，讓死魚替城寨「代替」血腥屠殺，以死魚爆%炸後的滿街血腥肉片內臟，來取代人的傷亡。
場景很像6/4天安門事件。

癸未年乙丑月甲辰日丁卯時
2004年1月26日（立春前是癸未年）

這是發生在台灣台南的離奇事件
抹香鯨在街上鯨爆，滿街血腥肉片內臟
大家可以參考這影片說明
癸未年，正好對應癸未月大家的私下準備
甲辰日，正好應在城寨的八字日柱、和果庵日柱

什麼材質耐爆破？以一般魚類取代鯨，以什麼材質取代鯨皮，⋯一些相關細節，大家分工合作，大家私下互相討論，把方案決定，及準備起來。
可以用「小型的仿鯨爆」，但「多幾處使用」，達到分散現場解放菌注意力。
使用在牠們出動菌隊時，帶真槍時，其他人幫助多處製造「仿鯨爆」，掩護現場手足逃生！

小型的即可，就是腐敗產生氣體，可能半個人左右的大小，或以上，大小這一點大家研究一下，在知道手足要行街時，提早做，多用幾個。在那時引爆它散落滿街。

可以參考：
1 ：小型，多個，代替鯨爆。
2 ：用推車上放大水桶，大水桶內再裝仿鯨爆的。

大水桶是掩飾用的外包裝，表面加工一下有切口，再扣住，方便到時候把水桶拆開。

到時候可以推往附近等待使用。

或弄在陽台，再從陽台丟下來！

而妮妮，要去準備明天下一個告訴大家的。

還有，記得這是化解，所以要忌殺生
必須使用三淨肉的魚：不要買現殺，不當場看殺魚，自己也不殺。
所以就是：不要預購的方式，臨時去買已經死掉掉魚，讓已經死掉的魚，還能身後做善事，救到城寨人！

以下是新聞報導節錄：
鯨魚死亡後，內部組織和器官迅速腐敗，細菌急速擴散導致蛋白質快速分解，最後產生大量甲烷、氨和氫硫化物等氣體，使鯨魚的屍體不斷腫脹，宛若一顆氣球。當鯨魚壓力過大時，一個切口可能就會引爆體內的氣體瞬間衝出。

英國炸藥專家表示，從爆炸現場幾條街外還可以找到鯨脂推估，屍爆至少可以投射30公尺遠，威力與2磅到5磅黃色炸藥差不多，加上鯨魚的皮膚和鯨脂很強韌，可以承受驚人的氣體，等到爆炸時，體內已經累積了非常多的廢氣。而鯨屍腐敗的氣體，甚至可以將人毒死，變成一種具威脅力的生化武器

而威力比較小，但材料易得，可以燒火藥庫什麼的參考
口袋彈弓

100支打火機

手足們記得！莫集中在廣場、商場裡。
廣場，易出動坦克車。商場，易被封鎖全剿。

四周圍有許多小巷，可以向四處躲避的地方，會比較安全。

so funny